一人一個想自己變肥啲嘅時刻

我先
當有女繞住我手嘅時候會想自己手臂肥啲
咁就有大啲機會同面積掂到佢個胸

Fatfat